Kobe Bryant : Dear Basketball

Kobe Bryant
1978 - 2020
Rip

Kobe上到去要keep住打波呀

5...4...3...2...1
Love you always, Kobe.

假撚到喊
係佢班on9 fans先打飛機 腥到仆街

好想呢件事係假

作為一個籃球員，佢絕對值得尊重

咪喺，同周柏豪啲飛機文一9樣，好作狀

人都走左，唔好咁啦

R.I.P.

兒登仔不嬲唔識尊重

作為球隊球迷立場我明白會唔鍾意佢
但作為籃球迷點都唔會否認佢

Rip

好唔真實呀

Dear basketball 每次睇都眼濕濕

I offer my sincere condolences to Kobe's family.